大快活A04下午茶餐好抵食

$24 奶醬厚多士+珍寶腸+雪菜肉絲米(可轉辣肉醬上海麵),花生醬係用粗粒果隻

呢d先係配搭黎 又平又飽

美心果d真係

食到好飽

窮人恩物

美心搶錢

咁樣24真係抵

1/1/2018開始加到$25

同吉野家並列窮人恩物

要更飽可以轉辣肉醬米

平時慳錢會食呢個餐
又抵又飽

大快活多士=狗都唔食 柴皮

大快活早餐都好撚正

多士有冇得轉其他野

我吃了大快活a04下午茶 I eated big happy a04 low lunch

24蚊又唔係話好抵，不過其他地方24蚊真係得黃豆

依個價錢同份量同大學下午茶餐差唔多。。
真係幾抵屌

認真問，點解個奶醬多佢唔整埋，要自己搽？

省時間。平時/平價請人筆好醬

同埋每人口味唔同。一間話多醬少醬都玩死你

食開兩個花生醬

成日食,不過條腸唔得

24都唔抵 有麵有多士有野飲 仲要有條大腸 譚仔都31啦

真係唔抵
香港D茶記愈黎愈唔抵

茶記依d垃圾唔好拎出黎講 食個三文治都廿蚊

24蚊都唔抵
平時係邊到食

間間大快活價錢唔同?我記得我屋企附近果間大快活冇咁平?

大快活多士狗也不屌

抵條撚

咁都唔抵 平時食開咩

廿四蚊應該有咩食?

大家樂 下午茶
西多+面 $27

依加教你點樣大快活叫飯食

首先半隻鹹蛋$2，一個白飯加飯$7，再叫多碗湯$6，湯渣分開上，再叫多碟菜$6，唔夠既再去攞碟蔥油

$21有菜有肉有湯有飯完成

有個餐同呢個差不多 但是係餐蛋麵同雞中翼 再拎多個花生醬 因為嫌佢少得濟
每逢放假訓到自然醒再落街食

無咩蛋白質

雞全翼先啱 打錯

唔好話，個兜雪米一定唔飽

下午茶 有埋個多士夠你頂到7點食dinner啦

少人流茶記先好

個碗面大，個包係奄烈或火腿抵D，可能個熱奶茶大杯D

樓下茶記腿蛋三文治+一杯野飲已經35

呢度兩啖食晒啦

一拎拎個最差嘅黎比

抄人當自己講係咪覺得好威

啱啱食咗個三寶雪菜米 都抵屌
兩條腸 兩塊扎肉 魚蛋 30

成日食

大家樂早餐碗米粉/通粉以前好鬼細碗，係見大快活用大碗裝米粉/通粉先跟住加番大，以前早餐果碗雪菜米真係得兩注，食兩啖就無晒。

抵食

UST 25蚊雞髀+西多(半份)+雪菜米+汽水

yes

除左焗豬之外 大快活全線贏

美心狗也不屌

咁能正

成本$5都唔使

依個真係已經差唔多大學canteen價位，話唔抵嗰啲平時食邊間，求推薦

但碗所謂雪菜米細依度一半

個米粉無變細到
呢個$24 真係食得飽

拎間大學同連鎖店比 你老母生小左個腦比你

我大家樂 雪菜米+燒鴨瀨+汽水 36蚊仲抵食,多12蚊飽肚過果D咩多士同腸多多聲

出現了

係咪比較下都唔撚得呀
我有話過大快活唔抵咩

西多：$3塊
米粉：$3碗
米粉上湯：$0.5碗
雪菜肉碎：$2適量
花生醬：$1
煉奶：$1
腸仔：$2.5
奶茶：$3杯
糖：$1兩包
水電煤租金人工：$7
加埋啱啱好24蚊
良心企業，design哩個餐嗰個搞手只係求打和，希望大家食得開開心心

屌有雞比西多仲想點

on9你要加12蚊就唔會係同依個餐比啦 依家24蚊呀

加12蚊多個燒鴨瀨唔抵過你D咩多士同腸...果D食咗同冇食冇分別

大快活己經變了日經post

成日都食依個餐當午飯 然後加個紅豆沙 35$都夠哂飽

成班死窮撚30蚊都嫌貴
死撚左佢啦

食左好幾年呢個餐了

咁都抵，唔怪得600萬300呎樓你班港豬都爭撚住要

咁你平時食開咩 介紹下

食開c04

唔夠飽

黃埔個間無

下午茶你食開乜嘢會飽

附近嗰間加咗價，變咗25蚊

睇到好肚餓

未食之前又係以為條腸係好硬身個種，不過食落又幾好ok

唔comparable比嚟做乜鳩
你老母煮你食免費添

其實咪得衣個抵，唔講埋其他

食過幾間分店, 塊包都係好乾好硬, 狗都唔食
奶茶又係俾狗飲
廿四蚊是但啦, 不過唔好叫外賣, 食起上黎好麻煩, 分太多袋

大家樂叉飯仲好啦又係廿幾

大家樂好食過大快活

其實係咪早餐賣唔曬拎去下午茶餐賣去貨所以咁平

早餐差唔多40$, 少條腸多塊扒同炒蛋

終於唔駛食麥記啦

人唔笑，狗都吠

香港快餐界最後希望

$24 良心

馬鞍山都冇

$13 下午茶餐至係良心餐

依家d快餐店晚市真係比狗食 又少選擇又難食又貴

食呢啲不如自己整

一哥豬>阿活焗豬

大快活幾點開始下午茶？

自己整不如叫老母整 唔洗錢Tim

笑死

開善堂咩 洗唔洗貼錢比你去食

午餐唔抵食

不嬲

環境 態度 人情味 味道 用料 價錢 地點 都贏晒垃圾茶記

見巴打推介我今日都走去食
但我呢邊貴一蚊

Kfc $27雙扒飯仲抵

另外

淨個粉都夠食其實

出去食快手快腳食完就拍下蘿友走人唔使洗野，呢個價錢仲想點呀

多士唔脆

快餐店啲嘢不嬲都係差唔多，早餐做埋下午茶，午餐做埋晚市

可唔可以轉做西多

大家樂咪又係差唔多價 食奶豬好過

好似加緊價...

返工放飯有時過左lunch就成日食 其他地方啲茶餐真係要40幾先夠飽

樓上話唔抵個啲，我又想問下依家邊到有下午茶廿令蚊係飽到？

M記1號餐

呢個真係幾飽6:00食完晚餐都唔駛食

女人?

屌呀 外賣過兩三次 碗米粉起碼差一半

如果翠華咁樣要$60

肥仔?

$24 真心抵屌

繼續做自由含啦翠華

f03